點睇casio部新機TR mini

第一眼好撚靚
不過諗起影相好似拎住個粉盒照照下咁就覺得老尷

紫色款

早兩日訂左粉紅色比女朋友